有冇人覺得youtuber屎萊姆條女好可愛

好有姐姐feel

好大陣大陸味

依個肥仔都討論

大陸臭西

邊忽大陸

而家啲youtube8要自推咁低裝

真心. 睇佢評野係幾好睇.
條女把聲幾好.

好睇就得了.

點先識到呢d 姐姐

睇真D
係大陸妹樣

先唔講內容 條肥仔同條女個樣真心黑人憎

正評你先

好想屌佢條女

好想同姐姐拍拖

呢條肥仔陣柒味真係形容唔到

但有個靚靚老婆